中共為將武漢病毒嫁禍美國，在去年軍運會人為製造疫情，安排兩次防病毒演習，為日後追查病毒源頭時能嫁禍美國，中共提前設局部署

中國外交部發言人3 月 12 日表示，美國軍方可能將新型冠狀病毒帶到中國武漢。
中國外交部發言人趙立堅在他經過認證的推特上用中文和英文表示，是美國缺乏對疫情透明度。

此言論在大陸網絡上沒被網警刪除的帖子早就說，是美軍在武漢軍運會上把病毒帶到武漢的。2019 年10月18日- 27日，武漢召開了第七屆世界軍隊運動會，全球 109 個國家的近萬名軍隊運動員參加，習近平還親自參加了開幕式。

這次中共外交部發言人的表態，就是中共官方把疫情的源頭責任推向了美國，這與此前中共專家鐘南山的說法互相呼應。

第二天，《南華早報》13日指從非公開內地政府文件，顯示早於去年11月17日就已出現武漢肺炎感染者，患者是55歲的湖北居民。文件有助科學家追蹤疫症傳播、源頭，報道指，一月份以來，中國城市武漢爆發疫情，科學家一直在試圖繪製新冠肺炎的早期傳播方式，疫情在全球性爆發前早兩個月展開。儘管這些政府記錄從未公開，但提供了關於新冠肺炎的早期傳播方式、傳播速度及確診病例數量等線索。

《南華早報》披露說，這是根據政府尚未公開的數據記錄，去年11月有9人感染，分別為4男5女，年齡介乎39至79歲之間，但全部都沒有被確認為「零號病人」。

《南華早報》一直被外界認為是替中共江派發聲，南華早報13日刊文，就把最早病例推前到 11 月，扣除 2 周的潛伏期，文章暗示，武漢最早病例與軍運會緊密相關。

新紀元在 3 月疫情特刊中，對中共這套「插贓美國」部署手法進行披露。據新紀元報導，中共在武漢軍運會前舉行兩次病毒演習：第一次在2019 年 4 月 25日是針對「輸入性中東呼吸綜合征」，而9 月 18 日則是針對新冠病毒。

11月7日（即南華早報披露武漢首次發現新冠病毒病人的10 天前）武漢官方報紙《長江日報》發表文章稱，「軍運會期間，有5名外籍運動員因身患「輸入性傳染病」，在比賽期間被送往了武漢市金銀潭醫院，該院有效控制傳染病疫情擴散。」暗示病毒是從國外帶來。

新紀元還收錄多個知情人爆料說，這次武漢疫情是中共「人為製造」出來的，目的一方面是針對香港，一方面也是針對全球。
新紀元收集很多旁證顯示，中共為將武漢肺炎病毒要嫁禍給美國，江澤民的兒子江綿恆利用中科院武漢病毒所的 P4 實驗室和武漢衛健委的人，在軍運會期間人為地製造疫情，並故意安排兩次防病毒演習，為日後追查病毒源頭提前安排好嫁禍美國、為中共開脫安排好藉口。

如今中共正式把病毒歸罪於美國， 用康奈爾大學法學博士章家敦的話說就是：「美國和中共的戰爭已經開始」。

【AN OPEN LETTER TO U.S. SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO | 致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信】（Individuals to Co-sign 巿民聯署）
Link：